番工番到唔知為乜

全星期時間差唔多比哂份工 但明明自己係pt
講真 又唔等錢洗 為放工而番工
搞到好似冇哂目標咁
話就話有錢收 不過做到成個機器人咁
日日做差唔多嘅野
但自己又無慾無求
唉

咁咪唔好返